以後對住藍絲叫：邊個最暴力？警察打人，藍絲斬人！

我地化憤怒為堅持✊。5大訴求，缺一不可。

要同返胡應湘講
縱容暴力，有法不依，香港必定走向衰落，民不聊生，到時後悔莫及。

藍絲斬人

所有藍絲=黑社會！
以後有藍絲嘈交，所有香港人圍鳩佢。
出刀即搶番轉頭